深夜叫春

本來朋友唔多，但以前都叫識到d好close既fd，自此之後基本上都係同佢地玩多。但最近意識到佢地其實同我唔同，除左我之外佢地都有其他圈子or好朋友。成日喺度諗我成日message 佢地同穩佢地，其實會唔會煩到佢地
（sorry sor 1999 唔太識得用文字表達